+++
Author = "Lewo"
title = "Dimanche 01 Septembre 2024 20h28"
date = 2024-09-01T20:28:48+02:00
Categories = ["2024"]
menu = "main"
draft = false
art = false
+++
La charogne c’est que dalle ! C’est rien ! Ce que je souhaite, c’est reconquérir l’estime ! Ma propre estime… ! Une place dans mon cœur et dans mon corps. Je ne suis pas très modeste ? Et puis ? C’est pas la modestie qui gagne en général ! C’est le fantoche tout con !… La vérité n’a plus cours… Je veux un gros morceau de vent plein de phrases, voilà qui fait éclore le monde, pousse la barque. Oh ! Faut que je me hâte bordel ! Je veux pas crever puant et lâche de n’être que moi-même... puant de l'âme !
